話說蔡總統講左句八字真言

林鄭政府已失去了正當性
政府已不能管治香港
警察已不受控，不服於政務司司長

我們已信不過這個體制
「光復香港，時代革命」
已不是反送中，而是希望改變這個制度

蔡英文前幾天說希望”今天台灣，明日香港”
期望香港人得到民主，自由得以保障

雖然台灣都危危扶，條Koeran Fish又虎視眈眈
但係我地可否博一博，台灣蔡總統(及老美)幫幫手，同我地聯盟align ，除左真係講幾句，仲行動做多D野

當年割香港係同滿清傾，之後推翻清政府係民國
還香港應該都係民國接管

大家打風無野做，有無咩諗法吹水？

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

柯文哲要組黨
好多人估佢會選總統
佢出嚟選
蔡英文應該好危

未選出年前會否會攬左香港先